iphone耳機都掛耳咁戴係咪好聽啲？🤔🤔

好柒喔大佬
定真係會好聽啲？

咁左右咪要調翻轉？

呢句真 柒到pk

成日都見到啲明明唔係掛耳既耳機
啲人拎黎掛耳 好撚柒

無錯
掛耳就掛耳
唔係就唔係

你見到有人用IE800都唔會笑人啦

試過一次跑步掛住先唔會跌

但岩岩條友搭地鐵都係咁

搭地鐵唔俾跑步？

睇牌子 但係呢加好多好聽都係掛耳

乜唔係耳筒 ？